巴士車長的WhatsApps群組內留言回應事件，答道「唔想討論，唔洗幫我賣廣告，聽朝會報紙A1」。

大埔公路發生18人死64傷大車禍！《蘋果》收到有熱心讀者爆料，聲稱肇事的姓陳車長，在事發時一刻並不是全力協助救援，反而第一時間在巴士車長的WhatsApps群組內留言回應事件，答道「唔想討論，唔洗幫我賣廣告，聽朝會報紙A1」。
據消防接報車禍時為6時15分，而根據該讀者提供的車長群組WhatsApps對話時間可見，在6時28分有其他車長發放事故現場圖片，隨即引來其他車長熱烈討論，亦有車長擔心稱「大鑊」，而在6時34分，肇事的陳車長隨即回應稱：「唔想討論，唔洗幫我賣廣告，聽朝會報紙A1。」其他車長即關心問：「人有無事？」陳車長回答：「暫時冇，有心」，隨後有不少車長留言「明哥takecare」。
此時，有車長向其他車長作出呼籲：「大家唔好再打擾佢！？現時應該比佢冷靜下來！！保重！！」之後就未見陳車長再作回應。不過該熱心讀者認為，車長在出事後可能未知事態嚴重，又形容他平日「鍾意上位」。

呢條仆街

講事實姐

位唔是咁上的,如今都死咗咁多人,仲咁懶得戚

你仲恐怖

又用'眼前一黑'去脫罪
啲律師最興用呢招

完全冇內疚

A0又點會上A1?